元朗現場呼籲

大家千萬唔好淋黑油,一淋就輸

前線決定啦

Icac杯？

唔好呼吸，一呼就輸

運動還在加碼中，有啲朋友在準備或考慮加入，如有較激行動請遲少少。